新手養狗一問

黎緊打算養貴婦
養貴婦會唔會有咩要留意
同埋貴婦多數性格係點

好聰明 要勤力啲梳毛
其實可以買啲書睇睇先
基本上而家啲書 由你接狗仔前嘅準備功夫
到點樣教佢 都好詳細

最重要
如果由bb養起
接左返屋企千祈咪畀佢係咁跳係咁快跑
貴婦狗隻腳真係好撚易斷！手術都成幾皮野
同埋小心踩到佢！佢好細粒

支持領養

你鐘意細狗多D？我有個朋友之前失戀咗幾年，但自從一年前養咗隻狗同隻兔仔之後，愛情運越來越好，之後佢去玩塔羅占卜嗰陣，個占卜師話原來佢兩隻寵物嘅星座旺佢嘅星座，仲講仲咗佢男朋友嘅職業同埋家景富裕，話今年會結婚，結果真係三個星期前結咗婚，仲去埋巴里渡蜜月... 真係而加先知原來養寵物都可以改運，犀利! 我個朋友本身都好鐘意寵物，但知道咗旺佢之後更加錫哂佢地🤣

咁啱我又睇咗呢個video，裡面嗰個係真係專業占星師:

你不防都試下啦😊

(我養緊poodle)
poodle真係好聰明
我自己養過兩隻
同埋去開狗公園
總結吓比你參考

1.佢地好聰明

好恰嘅人佢未必聽你話

知邊個唔得罪得

都易訓練

領悟力強 明白你想佢點

2.佢地演技好

好識扮野eg扮可憐

我隻狗試過打完針翻到屋企狂叫 嚇到我地即刻帶佢翻診所 結果醫生話：戲精!好小氣喎 扭計姐 冇事

做錯野你打/鬧佢 佢會扮可憐令你心軟

一定要盡早開始教

見過有啲人唔教 隻poodle會周圍咬人/狗 狂吠 嗌破喉嚨都唔應主人 完全失控 有啲人可能會同你講 poodle咁細隻冇力架唔驚佢咬人 我個人認為除左tea cup細力少少(係少少only) poodle 唔細力 而且同狗打交會受傷

Nowadays dogs certainly don't come cheap.

it's expensive to buy everything they need including getting them spayed or neutered.

including any medications they need when they have a condition.

救吓警犬！